去日本旅行一定要食生果

啱啱去完日本買咗成箱士多啤梨 又大又甜

係酒店係咁食
再買埋返香港

係咪royal級？

啲幅射

福岡同熊本嗰啲 農藥超出97倍 繼續食

貓山王

超出台灣標準咋, 無超香港標準

農藥超晒標不了